% Новые переменные, которые могут использоваться во всём проекте
% ГОСТ 7.0.11-2011
% 9.2 Оформление текста автореферата диссертации
% 9.2.1 Общая характеристика работы включает в себя следующие основные структурные
% элементы:
% актуальность темы исследования;
\newcommand{\actualityTXT}{Relevance of the topic.}
% степень ее разработанности;
\newcommand{\progressTXT}{Development degree.}
% объект и предмет исследования
\newcommand{\objectTXT}{The object and the subject of the research.}
% цели и задачи;
\newcommand{\aimTXT}{Research purpose}
\newcommand{\tasksTXT}{tasks}
% научную новизну;
\newcommand{\noveltyTXT}{Scientific novelty.}
% теоретическую и практическую значимость работы;
%\newcommand{\influenceTXT}{Теоретическая и практическая значимость}
% или чаще используют просто
\newcommand{\influenceTXT}{Practical significance.}
% методологию и методы исследования;
\newcommand{\methodsTXT}{Research methodology and methods.}
% положения, выносимые на защиту;
\newcommand{\defpositionsTXT}{Theses for the defence:}
% степень достоверности и апробацию результатов.
\newcommand{\reliabilityTXT}{The reliability degree}
\newcommand{\probationTXT}{Approbation of the results.}

\newcommand{\contributionTXT}{Personal contribution of the author.}
\newcommand{\publicationsTXT}{Publications.}


\newcommand{\authorbibtitle}{Публикации автора по теме диссертации}
\newcommand{\vakbibtitle}{В изданиях из списка ВАК РФ}
\newcommand{\notvakbibtitle}{В прочих изданиях}
\newcommand{\confbibtitle}{В сборниках трудов конференций}
\newcommand{\fullbibtitle}{References} % (ГОСТ Р 7.0.11-2011, 4)
